個個男仔都話自己唔鍾意港女

成日話港女追求物質 鳩假期 瘋韓乜乜乜
但遇到個獨立 有主見
唔隨波逐流 有思想嘅女仔嗰陣
又覺得人地不食人間煙火 好難相處
其實講到尾
根本大部分人寧願要一個容易搞掂嘅港女
都唔係想要一個要花好多心機去了解嘅「好女仔」

咁你係唔係好女仔

講得好！！！！！！

我就係對付緊樓主你依類既女仔
搞到依加進退兩難 萬劫不復
你地可唔可以專心啲 想慢慢陪養感情冇問題
但係唔好一邊同我曖昧 一邊繼續理埋你啲狂風浪蝶
想退出又纏住我 想你行前一步又想慢慢黎
叫你如果真係有心同我行埋一齊 就拒絕你啲追求者又唔得 話我諗得複雜 你有冇理過我感受
因為同事日日係office見到 如果佢一次又一次走黎撩返你真係好難忍得住自己

香港仲邊有好女仔阿

有思想唔代表難相處

應該話係難捉摸

獨立有主見都可以易捉摸
乜都收收埋埋點知你有意思 咁點敢溝你

啲蠢蠢地冇乜腦又幼稚嘅女反而最受歡迎，成日換仔又大把狗公同兵

獨立又話條女唔夠痴身冇安全感
有主見又話條女硬頸
知書識禮高學歷又話自己高攀唔起搭唔到嘴
條女搵得多錢過條仔又話自己自卑
見到有啲女性朋友明明條件又好性格又好都冇人追真係有啲可惜

最驚女仔蠢

agger
特別係又冇主見又冇理想又冇內涵
打份濕鳩工等人養嗰啲
淨係識睇韓劇睇鳩假期
friend都唔想做

女仔生於香港就是罪 罪
Btw你係好絲打
打柒d死港女

有冇負皮原因
其實我係想求指點
衰在大家同一間公司 一個星期5日朝9晚6對住
大家都唔係咁易放到手 又唔想反晒面

有得唔正皮咩？

Exact7ly
把口話唔鍾意港女
但其實自己都係鍾意飲飲食食
講多兩句哲學政治就嫌悶

男人係想要靚女

好撚認同

次次一唔小心牽涉到政治嘢，一係就係咁認同我畀埋哂啲呀媽係女人嘅回應「香港都就嚟畀大陸人入侵㗎啦」、「係呀周街都係蝗」，一係就直接當我生番咁唔回應

轉個頭講講下，又突然話鍾意啲女仔睇下新聞時事關心社會，唔鍾意佢哋淨係識飲飲食食去旅行。次次都一頭問號

不過都有男人係又性格好又有內涵嘅
所以要識揀
啲friend同同事都搵到啲好好嘅男朋友 搵到嘅話要珍惜

因為有思想嘅女仔唔係溝返嚟，而係一拍即合
啲仔以為用手段溝到，咪覺得人地難相處

其實唔需要理佢講咩，有d人有理念都可以唔擅長理論
我好實際嘅
睇佢有冇為香港企過出嚟就夠啦

收皮啦
靚女但蠢撚到成碌鳩咁
你班仔咪又話人好可愛好單純
然後話好想保護佢 自願做兵

笑到嘔吐，今次撐港女

岩啊 但係揀還揀 睇準啲先落手唔好害人
有啲男仔真係好純 沈左個個就係個個
唔似你地可以咁三心兩意 多方面發展
識得同唔同目標控制距離呀

呢樣唔關性別事 男人女人都可以花心